readme.txt tiedoston sijasta tulisi käyttää README.md tiedostoa.
Koska git hostaus palveluissa README.md tiedosto renderöidään paremmin.
Kuitenkin koska tämä on palautettava tehtävä tein ohjeiden mukaisesti.
Tässä on siis readme.txt tiedostonne.

Tämän rivin kommitti pelkästään lisäsi tekstiä, ns "uuden ominaisuuden"
